再講多次 咩叫"靜靜地贏" & "我無嘢講"

我唔明好多人到底係想出來威然後坐10年暴動 定 無人知你做過D乜做一個無名英雄

你地唔好諗住Facebook好安全
你唔會知有d 咩人會出賣你 / 監視住你

成日都要Post D 相 D 片出來
唔直接講去過都暗示被人知咁
又影下地下d磚 又影下d火
呢d 相就係最好嘅證據證明你去過現場
影過d 磚影過d 火就啫係你同d 暴徒好近啦
你又share過D 文宣啫係你知有人集結啦
咁就10年

唔該啦 忍下手
你唔係要做KOL 你係要贏

李安然大律師 - 我無嘢講

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

推
由其是一眾ig 勇武

唔出聲無人當你啞

唔好意思, 我想再問多一次 (雖然我真係問過好多次, 但一直無人答我)

"我無野講" , 如果變成我有野講, 有冇方法阻止濫捕問題
鳩拉100人, 我無野講, 無增加WORKLOAD, 再拉100人
但如果" 我有野講", 由朝早起身, 刷牙開始講, 講到食早餐用咗2個鐘, 最後"我無野講"
D狗WORKLOAD 大增幾百倍, 睇下仲敢唔敢鳩拉?

有人答過我, 如果咁做, D狗會打人, 但如果鳩拉100個人, 全部都用呢招, 係咪打哂100個人?

我最想知既係.....法律撚...律師有冇咩意見?

岩啊 仲係有一堆IG打卡既港女港男
心諗打咩撚野卡 打仗啊E+

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

上到庭咪被個官評為不合作人士 搞差晒個觀感囉
無嘢講反而係你嘅權利來

agger

有善的問: 你係咪法律人士? 因為我未聽過有人被評"不合作人士"
即係我呢個方法唔WORK?

上到庭到
控方就會講你錄口供嗰陣講咗呢堆呢堆唔關案情事嘅嘢 個官嘅觀感一定知你玩嘢 唔合作
咁你話你係玩鳩自己定玩鳩檢控?

你唔講嘢
等律師來 有晒專業人士睇住你
只係識一D 對自己有利嘅嘢

點都好過喺到9up 早餐晚餐

我明你意思呀, 亦都係傳統方法"我無野講"

但係我想知道, 我講刷牙早餐之類既野, 係咪真係會比個官覺得唔好, 我係想問法律界人士既意見, 而唔係普通COMMON SENSE. 所以我想知, 你係咪法律界人士, 真心求問

我想減少濫捕啫

唔係

例如呢條片
你地真係以為個差佬柒柒下?

如果你答咗佢係被人號召來
咁你就被人告得非法集結

大家最大問題就係
成日無戒心 以為差佬好蠢
實際上班友見古惑仔多過見學生啦
大把陰濕位搞鳩你

記住 差佬係你前途嘅敵人
佢同你傾計 唔係友好唔係交流
佢只係為咗鋤死你 舉證你

Push

靜靜地贏

無錯，好多人都缺乏危險意識

100個人玩嘢咪打100個，做咩睇少班狗

10分同意

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

見過人ig打卡我即刻呆左

on9 son

只有自己知同個天知

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

其實原理上黎講, 如果佢問你咩名, 你都唔需要答佢. 你係一粒聲都唔需要出. 即係連"我無嘢講" 都唔需要講.

打仗呀大佬唔係打機
除左律師
死口唔提發夢內容
基本野啦下話
花式自爆 無人幫到你

係